不知哪日會對愛再有感覺

難道我在寄望有天可失憶 找到轉機